iCloud相簿食容量

如圖，3GB幾相係邊度來？我只有一部Apple device

睇左先